唔想交稅養班狗阿，可以點做

屌你老母，養狼狗咬自己，班死畜牲應該人道毀滅